var shiRoundData = [
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u5efa\u7acb\u4e4b\u521d\uff0c\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u66fe\u540d\u4e3a?", 
    "options": [
      "A\u3001\u56fd\u7acb\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66", 
      "B\u3001\u56fd\u7acb\u5e7f\u4e1c\u5927\u5b66", 
      "C\u3001\u56fd\u7acb\u5e7f\u5dde\u5927\u5b66", 
      "D\u3001\u56fd\u7acb\u7b2c\u4e00\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "D", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u59cb\u5efa\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74?", 
    "options": [
      "A\u30011921\u5e74", 
      "B\u30011922\u5e74", 
      "C\u30011923\u5e74", 
      "D\u30011924\u5e74"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u5cad\u5357\u5927\u5b66\uff08\u5b66\u9662\uff09\u6210\u7acb\u4e8e?", 
    "options": [
      "A\u30011988\u5e74", 
      "B\u30011978\u5e74", 
      "C\u30011990\u5e74", 
      "D\u30011998\u5e74"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u5cad\u5357\u5927\u5b66\uff08\u5b66\u9662\uff09MBA\u9879\u76ee\u59cb\u4e8e", 
    "options": [
      "A\u30011998\u5e74", 
      "B\u30011999\u5e74", 
      "C\u30012000\u5e74", 
      "D\u30011997\u5e74"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u949f\u8363\u5149\u5148\u751f\u4e8e\u54ea\u4e00\u5e74\u51fa\u4efb\u5cad\u5357\u5927\u5b66\u6821\u957f", 
    "options": [
      "A\u30011888\u5e74", 
      "B\u30011908\u5e74", 
      "C\u30011927\u5e74", 
      "D\u30011938\u5e74"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u5cad\u5357\u5927\u5b66\u8fc1\u5740\u5eb7\u4e50\u56ed\u7684\u65f6\u95f4\u4e3a", 
    "options": [
      "A\u30011888\u5e74", 
      "B\u30011904\u5e74", 
      "C\u30011908\u5e74", 
      "D\u30011988\u5e74"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "\u5cad\u5357\u5927\u5b66\u6536\u5f52\u56fd\u4eba\u81ea\u529e\u662f\u5728\u54ea\u4e00\u5e74", 
    "options": [
      "A\u30011888\u5e74", 
      "B\u30011908\u5e74", 
      "C\u30011927\u5e74", 
      "D\u30011938\u5e74"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "D", 
    "question": "\u683c\u81f4\u4e66\u9662\u8bbe\u7acb\u4e4b\u521d\u7684\u5730\u5740\u662f\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u5eb7\u4e50\u56ed", 
      "B\u3001\u56db\u724c\u697c\u798f\u97f3\u5802", 
      "C\u3001\u82b1\u5730\u8403\u534e\u56ed", 
      "D\u3001\u6c99\u57fa\u91d1\u5229\u57e0"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u683c\u81f4\u4e66\u9662\u8fc1\u4e8e\u6fb3\u95e8\u4e4b\u540e\u66f4\u540d\u4e3a\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u5cad\u5357\u5b66\u5802", 
      "B\u3001\u5cad\u5357\u5927\u5b66", 
      "C\u3001\u683c\u81f4\u5927\u5b66", 
      "D\u3001\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u201c\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u201d\u53f7\u79d1\u8003\u8239\u9996\u822a\u76ee\u7684\u5730\u4e3a\uff1f", 
    "options": [
      "A\u3001\u5357\u6d77", 
      "B\u3001\u5357\u6781", 
      "C\u3001\u5317\u6781", 
      "D\u3001\u9a6c\u91cc\u4e9a\u7eb3\u6d77\u6c9f"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "\u56fd\u7acb\u5e7f\u4e1c\u5927\u5b66\u521b\u7acb\u4e4b\u521d\uff0c\u6821\u672c\u90e8\u8bbe\u7acb\u4e8e", 
    "options": [
      "A\u3001\u5e7f\u5dde\u77f3\u724c", 
      "B\u3001\u5e7f\u5dde\u6587\u660e\u8def", 
      "C\u3001\u5e7f\u5dde\u5eb7\u4e50\u56ed", 
      "D\u3001\u5e7f\u5dde\u4e94\u5c71\u8def"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "D", 
    "question": "\u521b\u7acb\u4e4b\u521d\u7684\u56fd\u7acb\u5e7f\u4e1c\u5927\u5b66\uff0c\u5408\u5e76\u4e86\u4ee5\u4e0b\u5b66\u6821\uff0c\u9664\u4e86", 
    "options": [
      "A\u3001\u56fd\u7acb\u5e7f\u4e1c\u9ad8\u7b49\u5e08\u8303\u5b66\u6821", 
      "B\u3001\u5e7f\u4e1c\u6cd5\u79d1\u5927\u5b66", 
      "C\u3001\u5e7f\u4e1c\u7701\u519c\u4e1a\u4e13\u95e8\u5b66\u6821", 
      "D\u3001\u535a\u6d4e\u533b\u5b66\u9662"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "A", 
    "question": "\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u65f6\u671f\u7684\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\uff0c\u66fe\u4e09\u6613\u6821\u5740\uff0c\u4ee5\u4e0b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u66fe\u7ecf\u6821\u5740\u7684\u662f", 
    "options": [
      "A\u3001\u6fb3\u95e8", 
      "B\u3001\u5e7f\u4e1c\u7f57\u5b9a", 
      "C\u3001\u4e91\u5357\u6f84\u6c5f", 
      "D\u3001\u7ca4\u5317\u576a\u77f3"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "B", 
    "question": "1952\u5e74\u9662\u7cfb\u8c03\u6574\uff0c\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u7684\u90e8\u5206\u5b66\u9662\u5212\u51fa\uff0c\u4e0e\u5176\u4ed6\u5144\u5f1f\u9662\u6821\u8fdb\u884c\u5408\u5e76\u91cd\u7ec4\uff0c\u7ec4\u6210\u4e86\u51e0\u4e2a\u65b0\u7684\u5b66\u6821\uff0c\u5176\u4e2d\u4e0d\u5305\u62ec", 
    "options": [
      "A\u3001\u534e\u5357\u5de5\u5b66\u9662", 
      "B\u3001\u534e\u5357\u5546\u5b66\u9662", 
      "C\u3001\u534e\u5357\u519c\u5b66\u9662", 
      "D\u3001\u534e\u5357\u5e08\u8303\u5b66\u9662"
    ]
  }, 
  {
    "answer": "C", 
    "question": "1952\u5e74\u9662\u7cfb\u8c03\u6574\u65f6\u671f\uff0c\u62c5\u4efb\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u6821\u957f\u7684\u662f", 
    "options": [
      "A\u3001\u59dc\u7acb\u592b", 
      "B\u3001\u9648\u5e8f\u7ecf", 
      "C\u3001\u8bb8\u5d07\u6e05", 
      "D\u3001\u6881\u65b9\u4ef2"
    ]
  }
]